我覺得呢首做香港國歌好聽啲喎

Push

K歌之流就收返埋唔該

好似tvb以前d垃圾民初劇主題曲